［有圖］李力持：好期待大家下次攻佔中聯辦

多謝李力持帶領我地

多謝

我想圍李力持屋企 點算

感謝讀者李力持提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-我想屌曬李力持全家》致謝

長輩圖又有新題材

原來佢就係幕後黑手
林鄭同警察識做啦

宜家出緊去嘅人注意！買多幾張15.5車飛俾前線！

收到統帥

煽惑他人參與非法集結

感謝李大導出謀獻策

中聯辦要人！！！！
時代革命！！！！

自己like返自己

收到，統帥

過氣小丑發起包圍中聯辦

Any link?

多謝李生

文宣好材料

有冇現場人士同記者講係響應李力持

幕後黑手李力持

幕後黑手

睇黎示威者係響應李大導既呼籲去既

李大將軍

教左我地

中聯辦>禮賓府>解放軍軍營

原來中聯辦係 李先生 慫恿示威者去做

強烈譴責李力持！

李力持
克警快d去捉人，佢計劃緊

原來金主就係李力持

做咩篤李大導灰

李力持 係今次行動既大台

賣國賊李力持教唆年青人衝擊中聯辦

知道幕後黑手係邊個啦？ sir

吊唔怪得頭先係中聯辨見到李力掛啦!
你個死港獨狗又想搞破壞

顛覆國家政權

我地唔會話比人知，我地活動既攪手喺李大導

大台李力持

[人手置頂] 和理非要人 中環築起基督之盾

求你幫手推post

收到! 大佬持

自己like自己

煽惑他人作出公眾妨擾

上微博，上wechat

我一路以為李大導係愛國愛港
邊知原來佢同暴徒係同一伙

李生好波

又篤灰？

原來李大導係軍師

大台

多謝統帥

策劃人
李力持

力哥

煽惑

原來今次係李力持煽動

利申: 支持警察嚴正執法

有無同我一樣見到李力持戴口罩著黑衫坐喺中聯辦門口？
相就無啦，費時被人話篤灰

李大盜

李力持係咪有份策劃？預言家咁

李真系笑話軍師-多謝你

有冇人報警

有足夠證據顯示李力持先生策劃今次佔領事件

李大軍師策劃，成功發動佔領行活

煽惑公眾妨擾

有理由證據相信佢係背後策劃者

邊個叫你圍中聯辦？李力持

嘩 原來係uc, 愛港一直冇變
我地錯怪咗持囝, 今次大家有持囝發師號令, 唔驚了

我唔知你地係點
但我係睇左李力拎fb覺得好有啟發性
今日先企出黎

軍師

大將軍

[quote]中聯辦

基本法第二十二條
中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。
中央各部門、各省、自治區、直轄市如需在香港特別行政區設立機構，須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准。
中央各部門、各省、自治區、直轄市在香港特別行政區設立的一切機構及其人員均須遵守香港特別行政區的法律。
*中國其他地區的人進入香港特別行政區須辦理批准手續，其中進入香港特別行政區定居的人數由中央人民政府主管部門徵求香港特別行政區政府的意見後確定。
香港特別行政區可在北京設立辦事機構。

不要出賣李烈士

原來啲示威者係比佢煽動
支持警方執法！

報得驚，玩下佢都好

多謝李導演支持

李力持煽動

多謝李力持既帶領

收到

李力持煽動罪！

今日行動係李力持策劃

holy shit原來係佢煽動示威者，搞撚錯

原來係李力持策劃攻佔中聯辦

抗爭之父

李大帥

煽惑他人參與非法集結🤫

李力持策劃圍攻中聯辦
已經用咗好耐時間佈局

睇下條on9有咩講

煽惑他人參與非法集結
搵人搵佢

中聯笨開始多人

煽惑他人煽惑公眾妨擾罪

多謝李力持提供笑話

原來係佢

李大導真有先見之明，期待佢再發聲為我地指引前路

原來係佢鼓吹先

李大導唔提我地都醒唔起
多謝李大導

即係李力持先係幕後黑手啦

原來佢係大台

李力持其實係軍師，佢呼籲架

李力持

今日成堆李大導fans真係去中聯辦，有咩事仲唔係煽動暴亂？

吓
今次係李力持吹雞ga wor

港獨之父

不督灰丫屌你班仆街

害死李力持義士啦

多謝讀者李力持提供好橋

大家都係受到李大導感召

原來係李力持....

拿 你話架

我今日係聽到李大導號召先去圍中聯辦

各位兄弟係咪都係

唔好推，佢係自己友黎架

首領

廢老講野仲咁低能
難怪中年失業

始作俑者 搞亂香港

收到！軍師

李力持搞乱香港，其心可诛！罢看他的电影！

李力持係幕後黑手 策劃革命

消息人士透露有人收左李力持幾萬蚊演出費

啲廢老開口埋口都話要搞鳩解放軍

拿 係聽李力持話架咋

李大導

主腦出現了

又中

李力持長輩，謝謝你做義士們的明燈

幕後黑手！

李大導反中亂港可恥

勿篤灰呀！

搞呢搞路
李力持呢條大仆街

佢del咗post啦

多謝李力持帶領示威者

臨時大總統

唔好篤李義士灰

李力持呢獲送人頭啦

文宣組gogogog

有紅過咩

放上we7吧

李力持 你仆街啦

原來呢條粉皮就係領導者

李軍師比人篤灰梗係要del post 啦

搧動罪

反中亂港既暴動份子

作為深藍既我地可以點投訴佢

賣國賊

佢煽動民眾攻占中聯辦

李元帥

李將軍

原來係李力持吹雞

多謝教路

佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖 佢係活動領袖

多謝李力持大師指點

當年拍國產007都知佢其實反支那

多謝元帥出謀獻策

我正式宣佈，所有革命者全力保護李軍師，拒絕篤灰，保護等級與唯唯同級

律政司可以落定charge！
煽惑他人煽惑公眾妨擾

戴耀廷根本無人聽佢講都告得入
佢今次咁多人聽佢講
如果律政司告嘅話入硬
如果唔告更加證明所謂「獨立檢控決定」係選擇性政治檢控！
唔好再講呢句嚟做遮羞布！

多謝李力持帶領我地，感謝他的計謀。

根據案例要坐兩年

多謝李大導指揮大家!

不割蓆 不篤灰 你地仲係咁講李力持大將軍指使 點得架你地

你地又篤灰

李力持你個仆街搞亂香港

屌!卜街啦！爆左料添。大家快的沉左個post啦。一定要全力保護李大導。

屌你仆街，加密呀，唔係點保護李大師

頭先見到李仔帶頭扔雞蛋

一直都誤會左佢

李生 我地照你指示做咗野喇

支持李力持出任臨時立法會主席

宜家出緊去嘅人注意！買多幾張15.5車飛俾前線！

李軍師今次算得好准，知道警察冇防備

李大將軍

煽惑暴動 拉得

多謝 李力持

香港民主運動之父！

因為李生

大家記得周圍講係受李力持號召所以去中聯辦
佢唔講都唔記得左可以圍中聯辦

我地既大台！

力持果然係人民既領袖！

Ok

支持李力持

收到 李生
應該有人畀佢煽惑

幕後克導

多謝軍師李力持提醒我地

放上微博等佢仆街

曲線天才李力持
暗中指揮唔上身

咪篤灰啦 你班仆街

可能同元秋一樣唔記得logout

李力持煽惑他人參與非法集結

多謝李力持

安已不

可以貼去fb藍屍群

李大導上位了

李義士唔係大台！你地唔好再污蔑佢
[member]大家唔好推啊，俾人知道佢身在曹營心在漢我地就無左內線架喇要保護義士丫！[member]

真係有人畀佢煽動喎

李力持好波

好波

萬一過2日後連D相一齊文宣, airdrop出去
叫李導演點算

多得李力持

推呀

全靠李生指點大家先識圍中聯辦，721VIP

仆街加唔到密既

不乘十使用個
冼畫部動

咁盡興去你屋企玩啦不如

一向大家都冇頭緒
其實真係聽佢講架咋

李大將軍 今次應記一功

快d問下一步典做

原來係李力持教唆他人犯罪

多謝李大導演指導

原來示威人士係受李力持煽惑!

唔關示威者事架 係李力持指示我地

召集人

領導有方

搵人報警，講堅

李力持好嘢

既然李力持咁撚有神心，我地應該上門多謝佢既支持

講人報警，講野唔洗有後果呀？

警已報

李大將軍原來先係八奇之首

不得了

大力:@&$@@$&@

強烈譴責

被拘捕的話，老老實實承認自已比李力持指使

李力持真係笑話

原來李力持一直都俾緊方向我地，想帶領住大家

光復香港，時代革命！—————————————— 七大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

原來李大導一直忍辱負重

多謝李力持義士英明帶領

條友fb無喎

仆街你地唔好再推丫

Thanks

搞手

Del 左，同唔俾人留言
想去留言感謝佢都唔得
義士要表揚！

yes sir captain Nick!

推

煽動罪

多謝李力持導演帶領義士

班狗仲唔執法，搵到大台李力持

慳啲啦垃圾！有人唔做係要做狗

李力持導演好計，果然係今次運動嘅軍師

李大導今次戰略值得一讚

多謝李力持帶隊

李大導好嘢

有無人幫手整做長輩圖？

李力持唔好再帶風向
上次928已經係咁

貢佢老尾

真•大台: 李力持

手足大家係咪都睇完李大導個post先出黎

多謝李大導

今次係李力持叫人去

推到李力持仆街

呢D阿叔
其實我想知00 後有無人識得佢。。。

積極支持李大導
好事

屌我都諗唔到下一步點做

李生咁好提醒

之前致年青人條片好似都關佢事？
死漢奸玩煽動其心可誅

煽動顛覆國家

佢9係咪del 左post

行動總指揮
首腦
大台

全面支持李大帥

承你貴言 送你一程

多謝提升

表面上扮反送中
實際上係反送中指揮官
各位記著將事實公諸於世
唔好比漢奸逃之夭夭
真係睇錯李大導

嘩
係咪 顛覆國家政權？！？！？

唔分享正仆街

天才軍師李力遲！🙇

自己講完自己like

垃圾狗一隻

多謝
我地終於有大台

有消息人士指李力持係美國間諜操控示威者衝擊中聯辦

領導

我見到係李將軍第一個掉墨汁

下次就係禮賓府

多謝李大導煽動，大家好聽李大導既說話！

[member]支持李大力對抗極權[member]

佢不嬲都like自己
好撚柒

笑撚到我仆街

推到佢仆街

屌一直錯怪佢, SALUTE TO 李大導

李統帥的劇本

好不安

唔好推大佬出黎啊

大力好野

李主帥

幕後主腦出現！

報警定1823有用？

仲有無新指令

預言家

革命先鋒

李元師，中聯辦已攪掂。
之後會跟你指示去禮賓府。
多謝指點

李大導
啪啪啪

顛覆國家主權 李力持大件事啦！

李導好波🍻

夾💰比佢走佬啦

係大導眼中原來比起狗總立法會，中聯辦就係升級

唔係佢煽動既話我唔會去

報告李將軍任務完成

李大導好波 難怪拍得出007

大佬持，今日收唔收貨？

李大帥會唔會比人拉

身在曹營心在漢，李大導辛苦了

李力持用心良苦原來他想借刀

李義士快d去尋求政治庇護啦

李力持離晒罩, 依個根本係黃屍大腦, d差佬做咩架, 捉佢啦, 一定供出好多同黨

冷氣軍師李力持

李力持we trust

多謝持仔

支那狗咁叫應該有用

支那狗咁叫好撚有用

李力持叫人圍中聯辦

88 李大導

一定係外國勢力

多謝李力持帶領香港人衝出龍和夏慤道

推！

有冇在場人士可以大聲叫係李力持煽動走出黎

推推推推推推推

香港真英雄！文宣幫手做嘢

原來李力持係主謀
唔怪得今日咁順利

巴打關你撚事
唔好認屎認屁

焦土派國師

原來係李力持！

推到熱門

好不安，要通知附近街坊知先得
估唔到呢個人平時係電視上面講到自已幾愛國都係呃人，
原來佢真面目係反中亂港分子主腦

煽惑他人參與攻擊支聯辦